[年經]一人一個串到D警犬冇聲出既經歷

我先
有日中午同幾個FD係到行街, 有4-5 個警犬走黎查身份證
其中一個好撚串, 問我地做緊咩工
我地就答讀緊書, 依家去緊返學
佢就串柒柒咁問:「讀書?讀咩呀?毅進呀?IVE呀?ASSO呀? 」
我個FD好平靜咁答:「呀唔係呀,讀緊X大呀(三大其中一間)」再順手攞埋張學生證出黎
條友即刻冇聲出,自己行開左扮有野做咁
另一個就好勉強咁幫佢打圓場: 「咁依家SEM BREAK 緊呀你地?」
我心諗,頭先咪講左去緊返學

港大=港大
中大=中大
三大=?

咁都叫串咗

青大、李大、沙大

波大

警：住邊嫁你
我：葵青區
警：公屋呀
我：華景山莊 私樓黎
警：走得啦你

八大求其一間都夠拋窒佢哋
利申發夢試過

有次放工著白裇衫 冷衫 拎住個公事包都比人查身份證+摷裝
番銀行

警： 我：
：喂唔該身份證，咁夜去邊呀
： 汪汪！
：乜話？
：汪汪汪汪
： 師兄晚安

屌

驚俾人起底MA

間大學得你一個讀咁撚把炮

我： 警犬：

警犬：做邊行呀𡃁仔
我：做三行 你呢？

無機會串
唔知係咪我生得太正氣
從來無被龜逗過

試過夜晚二點幾同外國朋友尖沙咀飲完野
佢勁寸行過黎問我地拎身分證同問去邊
我好有禮貌答返佢，仲翻譯俾我朋友聽叫佢拎證件
之後對方都變到勁有禮貌同提我地要小心

其實冇串過反而好好禮貌
同朋友行完街比隻狗查牌，串串貢咁叫我地爽手拎身分證出來
：我 ：警犬 ：朋友
犬：咁淆青做乜呀？身有屎呀？
我：咁見到差人叔叔查身分證係緊張啲。
朋友：我地良好市民來架呀sir。
犬：良好市民夜媽媽係到遊來遊去？住邊架，做邊行呀？
我：冇，我做廚既。
朋友：我做地盤架。
犬：哦...（開始語氣冇咁串）咁住邊架你兩個？
朋友：哦，好近架咋，呢 xx村囉。（圍村）
犬：哦....
之後成程就冇講過野，比返張證我地之後就走得勁快。

輔警？

ip都唔洗 check

一次上網訂日版CD，係郵局攞完出嚟

犬:袋入面包住個個咩嚟？
我:包裹
犬:我係問你入面咩嚟！
我:未拆我點撚知啊！

之後佢無再深究

第二次
話說我返shift,咁無論一點食飯定五點食都自然叫佢做 lunch

犬:係到做咩？
我:食lunch
犬:咁晏先lunch㗎咩？
我:警犬唔係都係輪shift 㗎咩？

有次旁觀示威食花生，突然一大堆衝鋒隊衝過黎，我立即講句屌你老母調頭跑上扶手電梯走，但比幾隻狗拉番我落黎，推我同另幾個人埋牆
:狗 :我

:(好撚大聲夾惡）你做乜撚跑啊！！！
:(好撚大聲覆番）你追我咪跑囉！！！
:(細聲左）...你 ...咁就要跑咖喇咩 ！
:(繼續好撚大聲）屌你你十幾個跑過黎唔跑比你撞死啊？？！人踩人啊屌你老母！
:...
其他狗/花生友：

最後佢灰尻左咁睇完身份證咩都冇問冇check就放左我走

不要看得自己那麼高

個日飲醉酒，有兩隻臭龜行埋黎個勢似想逗我 我即刻九秒九跑走 然後特登收制等佢追到，佢問我點解見到差人要走，我話急尿 然後對住佢r賓周 佢追撚到氣咳

好似啲npc咁跑左幾條街之後急剎扮冇野咁

笑死

lm

讀大學個陣有次飲到醉醉地 坐喺老蘭街頭同朋友傾計 有幾個衝鋒隊埋黎問 “你地喺度做乜?” 仲想查身份證 我即刻扮唔識廣東話 用美式口音問翻佢 “Pardon, officer? I don’t speak canto” 佢即刻話“sorwee, 甩fing喇”跟手掉頭走

點知我之後做咗輔警守老蘭

姐係話你個樣似讀唔成書果d廢柴
仲得得戚戚咁上黎講

輔警咪又係狗 走啦

睇劇同youtube學翻黎

sorwee lor

你講得三大 都知你邊間啦

你覺得自己好撚幽默？
走啦警狗 返去你間狗屋啦

輔警真係威，死返去藍絲論壇啦

當年重係學生妹嘅時候發生 個時我行緊街見到隻警犬企係d角落位打機諗住望多兩眼 點知個警犬走左埋黎
我= 警犬=
: 有咩可以幫到你？
: 下 乜你當更可以玩電話嘅咩？
之後隻警犬黑曬面走左

你鐘意啦

讀緊university果個period，我係LKF到got drunk，sat左係LKF街頭，同朋友chitchat緊。without a second，有幾個Emergency Unit既policemen黎左ask我地「你地係度做乜？」 仲想check我地identity card。WTH??fine 我即刻扮係foreigner non-canton speaker，用american accents問返佢"Pardon, officer?i don't speak canto" Ha!佢instantly話左句"sor wee, 甩fing喇" then走左

Fuck!!點知我做左auxiliary policeman之後，俾人sent左去守LKF

無上過點翻去

我係you definitely 會好angry

咁都有新潮文

Janice Man咩係cops呀 美國人唔會叫policeman

back then呢 我讀緊college個陣 有次got wasted at LKF 然後同班friends chat緊啦 點知有幾個cops問我地喺度做乜 仲想check我地id 我咪同佢講 pardon officer? i dont speak canto咯 Ha! 點知佢話“sorwee, 甩fing喇” 然後走咗去

you know what, a while later 我做auxiliary cop 要station喺LKF what the fuck man?

個陣每日都拔棍追打醉鬼佬以為自己洋腸好撚威吖拿

串又冇串 反而逗身份證變吹水食煙就有

其實比人逗警犬都唔串
反而提我地小心 上面好多人掉野落黎
我話讀書仲叫我加油唔係第時做佢果行

咁你話係用美式口音講野
唔係用美式黎講件事嘛

okok

佢地特登搵d唔似有料到嘅人㗎

有料嘅話佢地做多d野

新年係街飲酒
行過黎果時 串柒柒
問我地做緊野定讀書
話讀書
警犬：讀邊間
我話 hku ....
我未講完 佢話 大學生靜少少 識自律啦 唔查身分證啦
其實我讀太空人

記得中學嗰時同阿哥有一次落街買麵包食，可能我當時頭髮長長又著黑色背心，俾警犬逗
＝我 ＝阿哥 ＝警犬
：𡃁仔，咪行住，身份證
：吓，乜事呀阿Sir？
：身份證呀
我拎完張身份證之後阿哥行過嚟問乜事，佢染哂金毛成個MK仔咁
：乜事呢阿Sir？
：你又邊位呀？
：我係佢大佬呀
：大佬？咩大佬呀？身份證
：（Show身份證）親大佬呀阿Sir，唔係你以爲咩大佬呀？
警犬靜咗，塊面黑哂，通知電台之後冇癮走咗，我真心覺得我阿哥真係好撚型 但其實我第一次俾人逗驚到仆街

呢個好笑

驚咩

佢地聽到你讀緊書多數唔會煩你

上面個美式口音做乜撚野 以為自己好好笑？
睇字都覺得柒到打冷震
捐返入你老母隻狗乸閪啦死警犬

咁都串？無比就話姐

話說有次同個fd岩岩搭電梯落月台。
當陣我着得正正常常咩住個細背包
=警犬 =我 =我fd
：（好串）先生停低check身份證
：（點知果日我又偏偏冇帶）唔好意思，我冇帶。
：（開始有啲臭串）個袋啲野咩黎，拎黎睇!
：哦~屌書黎既（準備學校考試）
：（佢見到黑撚曬面）走啦，下次塔9你反去

落bar查牌 我電話響無聽
警: 點呀 駛唔駛傾完先查呀
我: (唔出聲 望住佢)
警: 點呀
我: (唔出聲 望住佢)
警犬走

生得太毒。。。

細個同阿媽出街 要搵間舖頭但唔識路 見到有2條警犬喺旺角差館門口咪行過去問
我: 阿sir 太子道9號點行ga
有一個膊頭有條柴ge串77咁
一柴: 9號牙？巴士？小巴？
我: 唔係呀 太子道9號呀
一柴: 姐係小巴定巴士先得ga
隔離件毒毒地ge白板仔出聲
白板仔: 你地一路向呢邊行 啱嫁喇
條一柴唔出聲 西面

某晚係大角咀行近大酒店球場，環境黑到咩咁無喇喇比人用幾支強光電筒射

做咩咁閃縮

你試吓無喇喇比人用電筒射埋對眼到啊？

咁晚係條街做咩啊？

剛剛放工囉你呢啊sir?

牙你老母

黑警係咁上下啦

試過有次同個ex喺海皮俾警犬𢭃
查完身份證 隻狗見我地著校服 夜媽媽
好撚⼀⼀

你用表情黎表示人物有乜野用 都無用過嘅

輔警又係狗 屌你

我都知所以我無

你鐘意啦任你講

( Show Blocked User - 又un又搖撬兩撬 )

咁你整 圖黎做咩...
最終打番字

[搞笑經歷]上年10月31收工收夜11點，之後出去同班fd玩 玩到3 4點先返
返屋企前去左m記買2個豬柳強返屋企食 點知比兩個呀蛇逗
蛇1: 咪行住，去緊邊呀
我: 買完老麥返緊屋企
蛇1: 你住邊呀 比張身分證嚟睇下
我: x地方)
蛇2: 咁夜走過嚟買野食?
我: 得依邊有24老麥.
蛇2: 頭先萬聖去左玩 有無扮鬼扮馬呀
我: 無呀，但查實我諗緊你兩位係咪cosplay警察嚟
蛇2: .........
蛇1聽聽下對講機呆左望住我
對講機: no wanted
蛇2: 走啦
我走回頭望個陣蛇1仲呆緊望住蛇2

Welcome to LIHKG

cosplay

唔係我串得唔得
龜一：身份證
龜二：去緊邊
我：返學
龜二：做邊行
龜一：佢學生啊 佢咪話返學
龜二之後無出聲

雖然其實都唔算好串

查身分證r水吹就有
個次拎部單車等緊朋友
佢問部車砌左幾錢？

龜：邊到讀緊書？
個friend ：ust
龜：band 3?
Friend: ....
我:

通常散仔都係有禮貌少少都鳩屎多，反而d cid就真係西到無輪，你真係睇住自己個律師串到佢收皮先有滿足感

新會然？

有次星期日返part time比警犬逗
犬: 去邊呀？
: 返工囉
犬: 星期日都要返工？
: 你星期日都要返工啦
犬: ....走啦

通常唔查毒撚

Abc 雞

笑左

就尋日發生

狗: 你，過一過嚟，身份證
我: (拎出嚟)
狗: 去邊呀
我: 返工呀
狗: 今日都要返工!?
我: 阿sir乜你放假呀？
狗:

屌，一撚樣 冇追post
d狗真係個個都唔用腦

咁大個人無俾人check過身份證
試過同差佬對面行果陣望住佢對眼然後佢避開我視線

試下視線對望即刻向後跑

之後另轉面會發現佢都向後跑緊

阿sir: 阿sir2號: 我:
屋企被人入屋偷野
阿sir到咗.我估佢趕收工.佢初步問完之後
:又唔你被人偷野,你做咩報警呀!(公公被偷野)
:(心諗佢係咪痴咗線)我問返佢係咪唔係當事人唔報得警.咁我遲D打多次電話報警囉.但我會記低你個號碼
:唔係..緊係唔係啦
:....

其實當時可唔可以投訴???

有次返工已經遲到
一出地鐵諗住快步行返office 俾個差佬截住
我直頭出聲屌佢話快少少要趕返工
可能條差佬新仔有少少手忙腳亂
我食住個勢西撚哂面再屌句: 快撚啲啦阻人返工
跟手佢俾返張ID我嗰時我一手搶撚走左再加句屌你老母，條差佬呆撚左
我再講多句，屌你老母！

你個fd比人捉左做咩唔同差人講

好撚多都係隻龜懶得理就以為自己串左

真係串個d已經坐緊

佢自己柒先做乜鳩無啦啦睇人唔起撩人皮

我親眼見過有警察響摩士公園捉精靈

我係美國讀U
有一次sem break翻香港 同個mk look嘅frd落街食飯 我就tee 短褲拖鞋咁
跟住隻中年犬行過嚟
我話做咩呀
跟住佢叫我地拎身份證出嚟 又問我係邊道讀書
同佢講係美國 拎埋張學生證都好似唔多信咁 仲問我做乜去咁遠
我話 唔係有獎學金我都未必去呀
跟住又問我幾錢學費
煩到

咪係,笑死
問你條柒毒多句都廢事啦
你又唔係靚女

i was like i was like

咁都有潮文

got wasted

我都未

見到樓上班人打到成地精

沙田警署對出有幾個咪錶位 我咁岩泊好架車就見到有2隻犬行緊過黎想抄牌
我比完自己個位之後即刻幫其他錶位比埋錢
果2隻犬見到就屌我做乜幫人比錢
我大大聲講:犯法呀?
之後果2隻犬死死氣冷返入警署

哇 三大好巴閉呀

明明5點鐘先變禁區
死警犬早5分鐘抄我牌
我望一望電話
寫住4點57分
拎住張抄牌
1分鐘內跑去油麻地警處報案室
=我 =警犬
（指住佢地個鐘）
：「依加幾多點」
：「4點58分」
：「咁你望吓張抄牌寫幾多點」
：「5點 」
：「乜你地依家識預知未來架 」
：「你又知我5點鐘架車實係個到 」
：「你地請左先知穆罕默德啊 」
：「X生對唔住 我依家call返個個位同事黎」

有次比人查，佢問我夜媽媽去邊，我答佢話返屋企，佢問夜媽媽返屋企？ 我當堂嚇一跳，問返差佬哥哥生理係咪有時差 佢旁邊一齊個個都笑尻佢

topic應該改一人一個ff撚狗經歷

俾人撚過既20隻汪汪偷偷放下負評

呢個先叫串

上面成班真心膠
有d其實人地再問你都廢事
又話比你串到無聲出

有d同你講緊笑又聽唔明
又以為人地on9

人地行到悶悶捉你過來吹下水咋

Hi新會員

中大=3大

你做黑警？
過主啦

某種原因同警長開會，
佢講左一大堆野，遊花園話無辦法。

我用力放低杯咖啡，然後講
解決唔到就開會開到解決為止，你唔嫌麻煩就得。
（好認真咁望住佢）

然後佢先開始講返D有建設性嘅野

利申：
非FF，無記錯佢姓許。

見到樓上，利申埋，唔係警員 ，讀緊書

可以 投訴佢錯誤引導你 意圖令你唔報案

嘩 你好好彩 遇到個和善既警察 惡既應該會威脅拉你阻差辦公

allahu akbar, rasullah akbar!!!!!

第一日上連登？

串到佢謝哂皮